召集仲讀緊大學既ig女神

讀左成個sem都搵唔到有咩女神

民主女神得唔得

你黎MKU走轉就知咩事

zoie_